有無人係BU fresh grad 覺得佢寄transcript黎好無誠意

真心想講粗口
上星期收到封信係學校寄黎
個SIZE係A5
點知一打開係張transcript
真心俾咁多學費
佢竟然可以對摺學生張transcript
仲要係紙板都慳番
搞到我張野上下兩隻角都皺L哂
大佬 攞出去搵工比人睇都唔好睇啦
人地以為係我keep得唔好
仲要scan上電腦都好明顯見到中間對摺果條痕
真係好想投訴AR。。。
郵費都可以咁慳既咩

poly都係咁上下